香港第一美少女偶像冼迪琦集中討論區

冼迪琦是在台灣發展的香港藝人，童星出身。中學就讀世界龍岡學校劉皇發中學。目前為台灣偶像團體AKB48 Team TP的正式成員。

IG: pockydic_akb48teamtp
浪Live直播ID: 3687493

樓豬po嚟po去係個幾張

負皮上一頁

好圖不妨一睇再睇

A cup比盡
仲要好似梁烈唯

邊忽似唯唯

重filter 全部味精相

呢d天然d會唔會岩你口味

無留意好耐，迪迪係咪畢左業了?

p到咁

真
不得不承認佢ig D相真係P得過分左
明明唔洗P咁勁都已經夠靚

臭雞又博上位賺一筆錢

隔住個Mon 都聞到臭。

爛圖 不了

請尊重，謝謝

有冇啲性感啲既相呀

無我都想有
個衰妹唔係行性感路線

劉皇發

又幾ok 好多港女扮日本妹點都有種柒味 睇相佢又冇

佢黎？

Yes

其實早幾年拍劇唔P咁多圖仲正

不過宜家做偶像有包袱要執哂相先post得無計

lm

樓主有無見過真人？
定真係識佢？

我都想我係識佢

好似個嘴側邊有碌腸咁

唔好再多啲filter

我與小迪的合照

支持迪妹

原來viutv之前個套劇個學生妹係佢嚟
個時覺得條女靚到好尾機

係正既，同胞應該好好支持

個鼻核撚突到

冇閃卡流出開post把撚？

咸濕少陣啦

下個禮拜有牙迪

@眼科

負皮先唔講咁多

食屎啦死nigga

真名王

聽朝9點有牙迪直播

喂，hi 手腳

支持腥港同胞

幾時先達成50負皮

正撚到

達成咗

有無覺得孤單？ 自己一個好努力推

唔會預左自己推到1001
有10個人入嚟 有1個覺得牙迪正
肯follow下佢ig 留意下佢已經好好

樓主有無留意腳趾妹？ 佢都好努力唔理閒言閒語推

咁不如follow我個名

Ok follow左

fol 埋nako 啦咁

Ok

有迪份就要些牙

聽日中午12點又有牙迪直播

樓主會玩team tp 新驚？

不了支那驚 撐唔落
除非有得捉住牙迪手仔一齊玩

咁就完哂今個星期兩次直播
又要下星期先再有得睇牙迪了

無迪是最寂寞

不了
拉

Ching唔幫手推都唔洗拉掛

認真打鼓既牙迪好型

明知我們隔著個太空
仍然將愛慕天天入進信封

美中不足係坐低傾計果陣用件褸遮住對腳

腿張開俾你望好唔好？

咁保守好難突圍

拉

唯你老味
叫個仆街奶共叫得你咁親切

屌你唔洗訓？

Sleep is for the weak

著校服咁大波

以前肥d 宜家瘦左 縮埋水

邊個咁得閒負皮我啲留言

進化論

其實牙迪都算有料
平時多布包得實啫
香港女仔嚟講算唔錯

仲好意思講進化論，又俾人話整容啦

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊冼迪琦

樓主癲咗

唔好用不推文thanks

你睇下地下 一迪兩迪三迪

0/10

不了睇我個名仲好

支持下香港人

樓主識唔識黑見明香？都係港女

唔識 岩岩google左
唔岩口味

估到，都唔啱我

咁撚樣衰邊有人啱

Donald侵我細細個就聽過你個名

臭🐔

我比較鐘意Mina同品涵

請支持Mina、品涵！

u who

咁多人都無個啱？

洗唔洗咁啊侵侵？
介紹下，令乃團多啲新飯姐

Mina都幾可愛
品涵唔識欣賞

Mina好似倉鼠，好得意

其實除左牙迪無乜留意其他人
係睇佢ig po同其他人d合照嗰陣望下
個林于馨都幾可愛

就算你幾迷佢 佢都唔會係你㗎啦
欣賞完咪算

爻吾刂

用到香港第一又誇張啦，美少女係真

成隊之中小迪同劉語晴最靚

樓主因咩事認識AKB48 TTP？
知名度唔係高，我都係機緣巧合下先識Mina。

有你最愛既小迪同我最愛既Mina

呢集都

如果為左揸手傾到計，其實都唔錯

認真 我係上年牙迪停權個排認識佢

奈何你唔係令佢停權既人

笑閪

樓主嬲9負皮我

小迪mina都正其實team tp幾好 你地有興趣可以睇下 又有香港成員

下星期直播時間

你咁樣係唔會令我驚

呢個就係偶像同粉絲既距離

其實我覺得呢個年紀既女仔無得談戀愛好慘。
香港好似唔會咁，係唔係日本先會咁？

我識AKB48 TTP比較曲折離奇，其實係因為我依家個USER名。

世上最遙遠既距離

陳子鴻（左起）比照日本對AKB48 Team TP執行禁愛令、禁私聯等規範，團員劉語晴、冼迪琦旁聽表示認同。

Btw 日本akb 都好似唔少違規唔太熟唔肯定
講真個人性格正正常常 樣又唔差既 呢啲年齡都好難唔拍拖
最青春嘅年齡被禁都真係幾慘

不過我係毒撚性格，想拍都無得拍
毒到上連登R水吹

多啲入嚟吹水 順便幫手推post

聽日4點

為搵錢，要取捨，係無生活架啦

聽講出左呢幅相之後就爆左疑似拍拖被雪

咁你寧願做g定做idol？

唔咸濕啲女團全部收皮啦

小迪側面最靚

但好少佢側面既相

哇唔掂

迪仔出po用廣東話啊
等緊elkie

港豬

點解咁多負評？
自已香港人都唔撐？

香港人踩自己人是常識吧
唯有望連燈仔愈反愈紅

迪仔係台灣一路做落去分分鐘有埋居留
人生贏家

12點有牙迪直播

睇到牙迪咁樣比心唔係比泡狗心就知佢係好女仔了

一星期後已經變幾時先達成100負皮

這麼醜的女

點解要針對泡狗

唔係針對泡狗 係針對泡狗心

感謝維哥幫推

有咩問題？

牙迪講廣東話真係正過講普通話好多

屌奶星
原來過左100負皮了

有冇back up小迪客串愛回家果集??

將就下 得bilibili

rebest樓主，迪仔見到一定好感動，你令到咁多人負皮佢

Sofiee🥰
冼迪琦以前塊臉包d

迪仔講普通話好似朗誦咁

我都覺得以前包d可愛d
宜家有d瘦得滯
但佢仲話減緊肥

睇番佢啲舊相
個人覺得TPE時期去到被停權前呢段時間係最正
停權出番嚟之後瘦左好多
唔知係因為減左肥定因為被停權太大壓力搞到咁
但以前有啲肉地真係正啲
不過唔理佢變成點都一定會支持佢

TPE村嗰陣都好正

牙迪加油

看不見迪的笑 我怎麼睡得著

下星期直播時間
星期二 11點
星期三 9點

岩岩想話有無搞錯用許冠杰歌詞做status
下一秒再睇就改鳩左

佢英文名係咪叫syndicate?

Syndicate Sin 會多左個冼
宜家Dickie Sin岩岩好

直接叫syndicate咪得囉
連個sin都唔洗加
個姓好罪惡

迪仔引樓主犯罪

想睇小迪走光

走左

咪尾 我無打算犯罪
你唔好搞到牙迪驚左我

有閃卡，要唔要，留tg

很想咸濕小迪喲

佢認到你未

溫馨提示 聽朝11點有牙迪直播

屌奶星 4月都咁撚凍
好想攬住牙迪訓

我想知浪Live係唔係中資，我怕個人資料被偷
同埋係唔係要錢？見佢要增值。

牙迪會mon post的
希望大家講野小心啲

大家一齊集氣，夠1000負皮迪仔會搵樓主，砍9佢

點解牙迪可以咁正

推

小學同佢一架保姆車

清咁幸福
好想細細個就識到牙迪 同佢做青梅竹馬

都算係咁，做左idol都仲留意香港嘢

少女咖啡槍出左了
牙迪可否捉住我手仔一齊玩

發現個post開左半個月推得11頁

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

我識
，冇咩特別

Ching身在福中不知福
我都好想同牙迪做朋友

未有得一人一票選特首
不過宜家可以一日6票投比牙迪！
支持香港人 請投冼迪琦一票！
希望大家唔玩都幫幫手投票

樓豬請咗幾多打手呀
依家佢都最多票啦
不用幫忙了

我唔止要牙迪贏 我要佢贏到開巷
票唔會嫌少
差你一個差好多

唔鍾意太多浪Live

無計
佢地未夠紅無咁多job
唔keep住直播蒲下頭好易被遺忘

隻驚唔岩玩唔係咁想課
最尾真係告急先課少少算

[台仔企硬]可能係第一個因為唔跪支那而熄ser既game

當我冇講過，西山居不了

係喎屌原來隻驚西山居出...

你點識的？

唔洗唔該

中學師弟

有無啲佢既中學時期既料可以爆下

冼迪琦真係一個好女仔嚟

收兵，臭雞
被隔離莊啟程一個男仔玩到臭
但對人幾好，唔知係唔係涼涼收兵

好似啲日本av預覽圖咁

好想激嬲牙迪然後比佢瘋狂西面

想屌

柒

想迪了

點解咁可愛既女仔 會收到咁多負皮

疾疾護法現身！

唔岩聽既說話你想唔想聽

個肚腩仔好可愛

細細已經好得意

不過真係唔怪之得宜家牙迪咁鍾意食野

Ali + 牙迪
但佢寫2013年出
入面既牙迪邊似有14歲
定係拍左幾年 2013先出

你唔好咁癲啦

Ali

[突發]TPE48 冼迪琦男朋友現身 各位港台毒撚死心啦

散左喇
現任男友是我

仲係唔係處先⋯⋯

TTP咁多條女，點解你剩係鍾意小迪？唔係其他？

係咪處有咩所謂

好問題
我都唔知
有試過睇其他人直播 睇一陣就熄左
有諗過係咪因為佢係香港人
但我對劉曉晴又完全無興趣
真係唔知點解

小迪隻虎牙係幾得意，不過我都係鐘意Mina多啲。

幾靚 不過台灣求其執件做直播既關注度都高過佢

Mina ig D相好靚 但佢把聲唔岩我口味
同埋彈bass同佢個外型好大反差 好型

就係因為你無關注佢

如果有多一張船飛 你會唔會同我一齊走？

琦b都幾正
點解咁多負皮

哇屌
認得呢個

啲人妒忌牙迪咁可愛所以俾負皮

Same仲同一級

唔夠一個月已經係幾時先達成150負皮

米廿五拉==

Tko

加油迪

樓主好橙

仲未超越到上次個生日post
上次差唔多200負皮

無意中搵到牙迪以前cosplay既相
Cos 小埋同tinkerbell
好可愛

牙迪真係好on9好可愛

Mina

⋯⋯

原來牙迪連穹妹都cos過
個陣仲未瘦哂 小小肥好可愛

有無諗過好似g妹咁，自己靜靜雞推算啦？

無

迪對腳正到...

好想同迪一齊玩Just Dance

我都好想可以同迪影相

手都無揸過？

無
我真係開始迷佢都係上年年尾既事
等佢做到單曲C位就飛過去揸個靚手

唔係C都揸得啦

睇吓下一單就唔就到時間啦

遲到迪

訓咁小？

不得不承認 冼迪琦真係好正

好想睇呢張既高清原圖
就咁望影到成個fufu咁

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

極危險 連思覺像也失調

有冇可能去本家
麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

12點又有牙迪直播

好想可以同牙迪做朋友 做樹窿聽佢9up

不得不承認 浪live係直播app嚟講真係好撚廢

迪又被浪live逼害

樓豬自言自語on9仔

咩事？

原來佢有玩cosplay，你有無玩佢地依家代言個隻game?

成日lag機斷線 不同步

Down左無玩過咁滯
Ching有無down嚟投Mina

Ali羨慕你以前同牙迪一齊拍過Etv

牙迪叫小紅呀
大陸雞名

無咩意慾down來玩，近排返工太多野做，
可能星期六日down來投票，投完就del。

屌奶星
呢張就係牙迪岩岩直播話唔好睇嗰張？
明明呢張最靚 好睇過之前個幾張

痴線 牙迪對腳真係
再望我驚我忍唔住了

想分開佢對腳

...

幾正喎可食用

原來已經152負皮

屌 當我無講過
臭雞不了

我立即屌你老母

Help push

程浩波！
好感動 竟然會有人幫推
感動到想咸了

我唔理佢以前男朋友係邊個
總之佢下個同最後一個男朋友都係我

慳返啖氣啦，不要把自己看得那麼重

Ok Sad but true
完全駁唔到

之前睇片都無留意
原來後面啲字全部都係牙迪啲口頭禪嚟
高汁後制

呀！！！！！！！！

小迪去日本拍AV一早紅左

我迪好純架
尋日直播唔知佢係youtube㩒咩
之後播左東京熱個音樂
佢唔知係咩嚟仲繼續播

人地扮下野呃你D毒撚又信到十足
毒撚真係易呃

少女咖啡槍尾機到
搵Jfft賣廣告

扮幫你推下，雖然無用

有用架
唔想入親嚟都淨係見到我自言自語

推到1001 請食飯

Ching 岩岩做完變性手術？

為左去audition 出道搵內子

好似AKB49咁

或者入tp cow你條女

JustinBieber食大麻 依啊依啊哦~

頭寒吧我沒有辦法
為你開滿天花瓣

點解要 特登打錯？

吹牙

嬲9 以後由得你自言自語

梳 對唔住大佬

睡前一推

靜啦屌

以為我weak左想串我？

真·睡前一推

屌 原來有個咁嘅po臭G

？

～

Ching咁得閒，唔使返工咩？
除咗小迪，仲有咩興趣？

讀緊書無學番好得閒

樓豬平時鍾意出街沖涼

真野唔好拎出嚟講

希望牙迪唔會因為投票然唔到而太唔開心

下星期直播時間
大家星期四晚8點有時間可以去睇官方帳號睇ThePuzzle5
有牙迪打鼓睇
Btw 好想做個大鼓比牙迪踩

呢種水平一街都係
普通到唔普通
夠親民？

仲有Mina

仲有幾耐先畢業？有無諗過將來做咩？

梳 驚自爆 唔答

係Mayon同StaRry

段預告之前睇過 但等左勁耐都未出
好想做片入面既男主角同牙迪約會

你係訓醒定夜尿？

冇波

波在？

filter之女王

個post咁沉仲拉乜9

樓豬鍾意貧乳

牙迪都唔算好貧乳
係佢唔鍾意show身材啫

求我屌可以諗下

StaRry

好gfable

初初以為佢開到好大p 點知睇片同相都差唔多真靚女 清純type

雖然無牙迪
不過都g持下希望多啲搵牙迪上去

究竟係邊個咁得閒成日負皮我d留言
夠薑出嚟隻抽

聽朝9點有迪直播

多謝支持！
好希望多啲人知道TTP

日本人氣偶像組合AKB48多年來在各地累積了不少姊妹組合：JKT48、SNH48及以台北為基地嘅TPE48。2018年公開招募時有唔少香港粉絲參加徵選，不過最終只得冼迪琦、陳嘉希和劉曉晴入圍以及成功出道。現為Sakura組長嘅劉曉晴，早前與另外兩位隊友柏靈、小山美玲成功入圍台灣女團選秀節目《菱格世代Dancing Diamond 52》（DD52)，節目同韓國、內地選秀模式差不多，將104位女生分成四組，進行淘汰賽，最後每隊留下8人，組成女團出道。

TPE48在2018年初正式成立，但在同年6月爆出員工無糧出、公司高層偏袒某些特定成員等負面新聞，官網其後更突然關閉。其後TPE48改名為「AKB48 Team TP」。AKB48 Team TP於台灣有一定知名度，亦有不少廣告代言，去年更推出首張單曲。去年AKB48 Team TP已完成二期生招募活動，換言之，一期生畢業不是夢。劉曉晴喺呢個時候去參加《DD52》，可能都係想搵定後路。

唔講都唔知有個咁既節目

仲SNH48
喱啲節目都係公司派去爭下知名度啫
吹到畢業出咗道有幾耐

如果贏左，又好似我內子咁放逐都並無不可嘅

是無迪的

無迪嘅聖衣～金光璀璨好美麗

好靚靚

今日晏晝1點有牙迪直播
夜晚8點ttp官方ac直播

你係無訓定太早起身

迪直播lag到
辣殺網絡

有得睇啦！

睇完個直播最大感想係希望浪同ttp份約快啲完
平時成員個人直播都還好
但官方ac呢啲好心就係youtube做啦
橫mon+comment遮左半個mon
研究左勁耐都hide唔到comment...
垃圾到

恭喜哂～
牙迪可以好好休息了

好似向左滑？定係向右滑？
牙迪條腿好撚正

平時係掃左就無comment
今日官方ac橫mon播
無得橫掃
d comment遮住下半個mon
睇唔到條腿 好嬲

睇睇下斷咗線，聽唔到第二首歌

辛苦哂迪了

牙迪咁夜仲唔訓

痴線架，訓咁少

原來已經500
1001指日可待
如果爆左post 開唔開2好

屌你老母TTP玩抖陰
辣撚殺

牙迪要下海拍抖陰了嗎

推一推

身不由己，連拍拖都唔得，佢地無辦法反抗

因為有我間唔時入來推post

追故邊個功勞大啲先

兩位手足都好波

早晨

好撚熱

那時候你所相信的事 沒有被動搖吧

樓主睇過條海邊牙迪youtube片未?

你指呢段？

睇過好耐了
中學迪好pure好true

仲以為可以Fake鳩樓主

Btw 真係想睇下迪着bikini

如果佢整體身材正少少就OK

隔住個mon都feel到樓主陣毒氣
你係咁推post佢都唔會理你架啦

會

原來197了！
就嚟200負皮

通宵做野
入來推下

加油

200負皮了

辛苦了

第一眼望比另一樣野吸引左

雞

傲嬌IT狗

其實點解叫膝蓋幫？

好似係之前TPE村嗰陣佢問烏龜有無膝蓋同埋幫隻龜改名做膝蓋
之後唔知點解就叫膝蓋幫了
其實我都唔係太清楚

個結他幾靚

網上AI 將 真人 變 動漫人物

迪扎呢個髮型仲正過平時
年輕左
Btw 迪d hashtag真係好On9好好笑

有無搞錯 原來無打埋 芒果奶西 嗰句

樓主
我又揾到張你一定未睇過
迪女係櫃裹面唔知做咩
條裙超透

很想要吧

學生會宣傳片？
康樂冼迪琦？

頂你
你究竟識左佢幾耐

清太睇小我了

本尊果然利害

屌你咩 貼呢張相想搞串個party?

推走張相先
唔想睇到

有時都唔明，點解呢啲人食到女

咁呢啲好難講既

呢類人應該係偽毒，班女人分唔到以為係真毒。

應該唔關事
真毒邊有女鍾意 應該唔會以為係真毒
就係偽毒先吸引到女

樓主個名

g

最憎偽毒
消費我呢啲真毒

有寫真集買！不過只係寄台灣

新生寫都出了

聽日一點有迪直播

not fans
but support hk girl

迪妹qq

如果有時光機 我希望可以係迪做偶像之前就已經認識佢 同佢做朋友

低級撚狗
不過幾好笑

但只可以做朋友
做朋友已經係毒撚既極限，朝早同我講早晨已經開心成日，
樓主明唔明呢種感受？

咁咩關係都係由做朋友開始㗎啦
純粹係想以朋友身份支持牙迪而唔止係粉絲

如果有咁正既護士有長期病患下半世要住醫院都ok

做朋友然後睇住佢同男朋友拍拖

咁咪唯有祝福
唔通真係
不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。
咩

g持樓豬

何必呢
到你識真人發現佢一啲你接受唔到既缺點

你咁講都有道理既
不過人就係咁犯賤 無試過係唔會心熄

一推

原來miss左突破200負皮

破左好耐

On9迪好可愛

樓主有冇諗過去台灣揾佢

有無買寫真？

小迪不愛我 決定𠝹手自殺算了

馬尾好撚正

今日心情好靚

屌奶星 明明中學時期學校個個女仔都係扎馬尾
點解以前唔會覺得正
宜家覺得女仔扎起頭髮好撚正

其實幾靚女

但唔鍾意呢啲filter

其實係
今時今日大眾普遍都鍾意無咁重filter
對啲唔識佢既入ig睇到啲相係有少少趕客
但其實睇片同直播就知唔執相都好靚

明明唔使用到咁靚filter之後有d怪

佢有講過
好似係無乜自信 覺得要P下先靚
但執下執下過左火都唔知

呢個真！
中學畢業之後，好懷念女仔扎起頭髮。

呢種filter令我諗起啲日本妹

當然嗰班日本混血妹就肯定啱呢啲filter，完全突出曬佢哋啲優點

有冇人可以同佢講下明明就咁靚女

Mina新相都係馬尾

佢好似有時會入嚟睇post
唔知佢睇唔睇到了

睇到咁多負評會有咩感受

下星期有迪

Don’t know do what

其實我唔明點解要blur到一撻一撻
耳仔都blur埋

迪直接時on99咁真係好正

直播

聽日又有迪直播睇1130

我一直有睇你po㗎，不過無特別嘢所以無cm

得閑入嚟9up下都ok

希望牙迪塊面早日康復
我願意短十年命換牙迪可以健健康康

咩事講得咁嚴重？

唔係好嚴重既
好似算係面癱
佢自己話近日發現右邊面 講野同笑個陣唔係太郁到

除左
我無其他野想講了

記得投Daisy!
Daisy 除咗有Mina，仲有阿迪。

仆街 呢兩日推少左post添

迪真係好鍾意用hashtag嚟9up

Btw 只要相信我係冼迪琦男朋友 我就會係冼迪琦男朋友

佢D Tag有聲

法國牙迪都幾常着muahmuah呢個brand既衫

夠鐘食藥啦

好串喎

又話塊臉有事？

撚知咩...你估我真係佢男朋友咩
佢上次直播係話有事
宜家唔知了
不過是但啦 無事咪仲好

真嘢唔好講出黎

好想有得聯絡佢 同佢傾計

呢兩日成日唔記得入嚟推post

我老婆

你個名

勃起了

第一句其實幾sad

全香fans有無100人

咁佢暫時主要都係係台灣發展
係香港無人識都無計
開呢個post都係想多啲香港人識佢
雖然負皮多左啲⋯⋯

我記得之前有人用佢中文名個音 改左個英文花名，係咩呢

Syndicate?

有人覆算好好
如果唔係得樓豬一個推po

真心唔識呢個字 英文差

真

Hi
推下先

你老婆依家係咪好肥？

聽日4點嗰集有牙迪
腳控有福了 無記錯係有腳睇既

補lin
4點首播

訓啦

未得閑睇今日嗰集
快啲去投牙迪 遲啲又有得睇佢

牙迪跳babyshark可愛到

一陣9點有迪直播

日籍女星阿部瑪利亞曾以日本國民女團AKB48出道，2017年底成為AKB48 Team TP成員，去年10月正式畢業後，繼續留在台灣演藝圈發展，目前是人氣網路節目《木曜4超玩》固定班底，甜美外貌加上呆萌逗趣的反應，圈粉無數。不過日前她與YouTuber白癡公主錄製影片，竟脫口說出：「哩西勒供啥小！」甚至大講「雞吧」、「戴套不好用」，讓粉絲直呼她「學壞了」。

瑪利亞桑日前上白癡公主的YouTube頻道，一同示範製作「1000次雲朵吐司」，現場一看到男性陽具造型的娃娃，便忍不住好奇問：「這個是什麼？」得知後害羞的說：「這個有點…不好拿。」不過她在白癡公主的設計之下，拿起了陽具娃娃擺放在兩腿之間，畫面引人無限遐想。

瑪利亞桑不解白癡公主身上穿的T恤，上面所印的日文是什麼意思，經過解釋之後，緩緩說出「哩西勒供啥小」，白癡公主還解釋，這句是「你到底在說什麼」的台語，讓她驚呼：「我很適合得斯內！」

在料理的過程中，瑪利亞桑用力擠檸檬，嬌喊：「這個很硬得斯！」讓白癡公主當場噴笑說：「我怎麼覺得阿部桑是故意的。」接著2人戴起手套擺放食材，因為起司黏在手套，也讓瑪利亞桑嚷嚷著：「戴套不好用得斯內！」再度令白痴公主噗哧大笑。成品完成後，2人拿起布偶玩了起來，白癡公主一句：「你叫雞吧？」阿部瑪利亞則很配合的回答：「我是雞吧！」並一同狂叫：「以待～以待～」女神形象瞬間崩壞。

影片播出後，讓許多網友全笑瘋，紛紛留言：「瑪利亞桑有點被木曜教壞了，來癡癡這邊更歪了」、「瑪利亞桑徹底大崩壞」、「瑪利亞桑說機巴的時候超色情 笑爆」、「髒話在天真的人口中別有韻味」。

轟呀

聽朝1130有迪直播

熄燈了

今次真係共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

牙迪有遠見啦

會唔會太可愛⋯⋯

小迪對腳冇得輸

有迪

屌你痴漢好撚癲

屌你樓上好撚mean

屌，快到
ching有無咁得閒啊

白色裙果條女正啲，但唔知係乜名。IG?

兩個都白色裙喎 你講邊個

Btw 吳海昕 sofiee_ng

聽日又有迪直播

唔明點解咁撚靚都咁多負皮
連登仔唔係最鍾意白滑學生妹樣咩？

貼多次先

迪係藍絲？

肯定唔係

想做舊麻糬

迪正到

愈嚟愈大p

屌奶星 原來牙迪ig成個星期無po相
肯定係你地成日話佢p得太勁
搞到佢宜家唔po相了

佢個樣好囧

我都覺得個表情有啲唔自然

同埋佢係咪跳錯？

哈囉我是格格個節目組好高汁
迪係個節目既出場率高到
宜蘭呢集拍成兩日 希望可以剪長d
得半個鐘真係唔夠喉

近年對女仔扎起個頭零免疫力
扎馬尾定扎髻都好撚正

其實佢本身都靚，唔洗p圖

無計 有睇直播就知迪其實對自己唔太有自信

因為呢個post有太多負評，搞到無自信

邊到睇到牙迪跳錯

法國呢位ching應該留意左迪唔短時間
之前想搵呢張相搵左好耐都搵唔到
右下角個ig又private左
點知最後係你既comment度搵到
Ching ho ball

牙迪神推如果佢做女朋友感覺唔錯

女朋友唔知 但至少做fd會唔錯

佢轉圈轉得太快

迪迪仔個樣都幾淫

個樣淫咩

迪仔真係好撚正

好鍾意第三張個笑容
太正了吧

其實樓主成個痴漢咁推post唔驚令到佢怕左你咩?

應該唔會掛

突破盲腸
仆街 assume左係人都實有acc

鐘意列奧斯 算有taste

akb 唔係完撚左啦咩
仲記得當年果班勁撚到cls重溫下先

但佢另一個鍾意既球星係M子

唔係獌狗就ok

迪下星期直播時間
6月1日 星期一 1130am
6月4日 星期四 1130am

屌 同一間中學，佢份人外表斯文，內裏十分open 正

係 我同佢同一班 坐過佢隔離添

大家做左會員投票未
今日last了

中間係迪迪？
認唔到

係幾靚靚

張相都幾耐之前 應該有年半前了

Wrong post?

總係有種00年代Mk 味

原來迪真係有acc架
Btw

點解可以咁on9 拎住舊菠蘿乾都玩得一餐

佢直播講

我法國我係覺得冼迪琦正過小迪

無意中睇到呢張相

太搞笑了
好適合整做sticker嚟用

幾鍾意迪今個星期既直播時間
終於唔係兩日連住

無波叫乜野美少女

聽日有迪直播了

我見佢IG story 有呢張圖

我repost佢story

迪話應該聽日就出佢條抖音片
好期待
一諗到佢唔想拍但又要笑住拍就好想睇了

抖陰迪

白卡迪

痴孖筋
平時收收埋埋
迪fit撚到
對腳

嗚啊 好撚正
好想瘋狂奶

屌 邊個爆我acc講埋啲咁既野
迪唔好誤會 我唔係啲咁變態既人嚟

好彩會po埋係ig
如果一定要down抖音先睇到迪條片就on9了

迪留意到你 你係咪應該開心

大家點睇冼迪琦，琦琦？？

下星期直播時間
6月8日 星期一 12:00
6月11日 星期四 11:30
正 又係星期一星期四

Good morning

好有心,幫推一下

好一般, 多謝介紹

圖左是樓主嗎?

屌 咪貼我出嚟啦

聽日又有迪睇了

原來柒左po漏左張

見到佢係台灣開開心心真係好羨慕

咁佢做得偶像 就算有唔開心都唔會show出嚟比我地睇到啦
自己一個係嗰邊應該都幾大壓力

晏啲睇

聽日12點有迪直播

睇錯 原來1130
差啲柒左

哈利波迪笑左

都係慢過你，sad

睇 Av 好過睇佢

Why not both

下星期直播時間
6月15 星期一 1200
6月18 星期四 1130

究竟係邊個咁得閑成日入嚟負皮我啲留言

聽日4點 哈囉我是格格又有迪了

秋元康走去台灣整偶像？

奶呀奶

如果女仔聽到有男人想奶佢隻腳，係會覺得爽定覺得變態？

唔想知啊 你收番埋啦

又幾撚可愛

我都想知
應該係會覺得變態

Pockydic_akb48teamtp
覺得可愛就Follow ig睇下啦

阿迪！你覆下佢啦！我知你有追post

唔洗覆了
我唔是太想聽到迪話我變態

幾時下海？

唔是講笑
好qq

原來仲有幾頁就爆po
搵日得閑執定個po頭先
今次認真篩選下啲圖 希望下個po唔會有咁多負皮

原來差唔多300負皮

亞洲好多地方都有

快過我

頂你又改左名既
呢次個名又乜水嚟

乃木坂4.5期生

聽日1130有迪直播

岩岩del電話啲相搵到幾張迪既美照

屌 㩒多左張爸爸添

樓主現實世界有無女朋友？

迪就是我女友

冼迪琦加油

who？

爸爸富美加

迪戴住個泳鏡係頸好可愛

開心

咁可愛得唔得架

直播個陣係唔係得你一個香港人？

唔係

hi

Hi
辛

嘻

年輕的肉體

巧可愛
迪咁早就起身

你推廣咁耐都冇乜人佢會唔會覺得你好冇用

好過睇泡菜野

又係星期一星期四 12:00直播

事實係

好多人俾負皮

擺明係AV, 請問番號係?

手機裡螢幕放著是你照片
當要看時間便看見你視線～

柒左添 以為係post 可以貼link就得
原來story嚟

一q幾錢

廿幾分鐘就咁快負皮左
邊位清咁得閒moon post負皮我
夠膽上水留言

淨係用whatsapp tg無用line

笑4

Btw 條片有腳睇
條脷又忍唔住要伸出嚟了

痴漢

就爆post了
希望下個post會少啲負皮

978

唔知牙迪會唔會睇到呢個po呢

有都唔出奇，hi 迪仔，遲啲去台灣搵你

我都有follow,但我想講唔用呢啲特效其實都已經唔差啦

又幫邊個睇小迪唉幾時可以比小迪見下我 下單有抽先 難得48仲有得握手

幫緊你

隔住個套無feel啦

有廣告
叻女

987

個跳舞老師其實幾正

晚安

真係好識賣廣告

靚靚

呢幾張啲燈光搞到好怪

今晚開新po

個樣好可愛

1000 終於開新啦，留個1001俾樓主